唉... 今日返工比人串到喊

今日見d同事成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班on9仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商600,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同事聽到之後話: 哦...原來我地智商差成400咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...
點知佢地竟然話我弱智仔, 仲同我講:我地呢度每個人既智商都係1000以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
果陣既我既嬲又唔開心
我決定唔返工啦,以後日日上連登屌你地

ching應該就地正法佢地

我都有相類似既經歷
話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

清 你係依啲地方做大材小用啦 做返隱青岩你

＝︿＝

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂